醫管局員工陣線主席 余慧明:香港人比業界優先 / 講BNO講移民對手足打擊好大

醫管局員工陣線主席 余慧明:香港人比業界優先 / 講BNO講移民對手足打擊好大

#衞生服務界 #2020立法會選舉 #醫管局員工陣線 #HAEA #余慧明 #區區interview
▼ Follow 區區Interview
►►YouTube:
►►Facebook:
歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。訊息及內容，均不代表區區interview及其所屬公司立場。

第一波罷工後已成condom

睇到標題諗起呢兩張